27號開學 27號國歌法

想問吓學界有冇行動
罷課人鏈 可唔可以推到之前反送中關注組做吓嘢
利伸 推極無人理

唔好旨意班學生啦
而家大人應該做野
學生做得夠多